美國人幾時會將Trump鑿上總統山

任內失業率曾創50年新低
美朝建交開啟無核化談判
貿易戰打到中共俯首稱臣
移民禁令阻止第三世界低等人口移入美國
開啟巴勒斯坦建國計劃令巴人見到曙光
主導以色列同大量中東國家達成和平協議
第一個美國總統使用Twitter暢所欲言
第一個美國總統因受民眾愛戴而爆發武裝衝突

仲有大量兌現競選承諾不能盡錄
無數咁多嘅政績
最重要係佢愛國之心超越歷任總統
話佢係美國史上最偉大總統都不為過
可惜最後連任失敗
希望老人登唔好令佢嘅心血付諸東流

要民主黨出術先踢得走，佢算唔算第一人

真

鑿拜登先

美朝幾時建交?

佢第一夫人又係歷屆最正

真係好偉大

真心為國為民

捐晒啲人工冇咗左媒講

不了

左膠：虛偽

佢地遲早後悔

正圖

我怕拜登會剷平成個總統山

佢邊夠膽

登登夫人都正wo

在生時唔駛諗

下一屆
睇好敗燈搞到粒粒亂
令美國人後悔知侵偉大

冇討論空間

真票投曬比侵都無用，造票造多幾倍，傳媒助攻，都係輸

完美第一夫人

班左媒應該立法取締
係侵太仁慈

君子

如果呢4年美國仲未完全成為支那特區，4年後都仲可以反cup，有d野係要失去左先會珍惜

我有好多珍藏

塞翁失馬焉知非福
冇張伯倫都唔會有邱吉爾

hard time create strong man

侵侵個女先最正囉

Ivanka

小朋友先要揀

係政界好罕有

拜登做咗總統，下次選舉假票只會更加多，左膠覺醒都無用

侵侵唔係偽君子
仲有個最好嘅國務兄

特朗狗

拜登今屆任期內會炸咗個總統山
下屆上任嗰個就會鑿Trump上去

侵先係真正既總統

今次種票有左膠幫先冇事，下次再種你估冇後果？

任內非自然死亡既人都可能係戰後最多

咪係

1960年選舉尼克遜對甘迺迪，民主黨都係靠選舉舞弊羸

點會有後果
佢地眼中共和黨 = 萬惡不赦

Lm

好懷念佢嘅風趣幽默
嚟緊四年冇佢好唔慣

民主黨自古以來都係賣國賊

列根

好似火影
其實火影係咪抄佢

是

兒登仔移民入籍做美國人就會做到

收聲啦左膠

總統山冇一個係民主黨班廢人

唔講都唔覺

甘迺迪 下場？

自己死出嚟叫人block

但係甘迺迪副總統上位之後
1968年尼克遜會點贏到

唔撚鐘意喎右癌上腦既愛侵力，blk柒我呀撚樣
幾時縮返去侵侵個閪到

左膠除咗識人身攻擊仲識啲咩

兒登右膠上左膠就係咁
唔岩聽就blk
反侵就blk
右膠仔

佢個細仔成個王子咁

巴打唔使理佢
無謂同呢啲廢人嘈

Melania 高貴典雅好多
由入面散發出來
Invanka只係外表幾吸引

五毛左膠都係敵人

agree

圍牆係邊

同你班右膠愛侵力一樣
唔岩聽發灘炸
你地最叻咪又係攻繫人做左膠
有咩分別

依家係你入嚟挑機叫人扑你
冇人話要blk你
唔好喺度打稻草人啦

要佢自己或蓬佩奧喺呢四年冇俾沼澤吞食, 然後再喺2024贏到總統位將局面撥亂反正, 咁先有機會上總統山, 真係好難

如果做唔到, 建制力量一定會喺歷史書將佢唱衰到底

太多豐功偉績數唔晒

Blk啦

我哋要學Trump嘅風度

你條傻仔現實世界被老細屌完就上網扮大袋
點樣改善返工成日做錯/漏野

fdr同列根都未鑿上去

廿世紀都唔會到佢

你班愛侵力收吓啦

巴打好波

中共俯首稱臣 真心feel唔到

搵fdr呢啲時勢做英雄嘅民主黨垃圾同Trump比
列根就👍🏻

扯左

要不是武漢肺炎

Agree

列根邊撚到係民主黨呀
人哋結束根本係結束冷戰嘅直接因素喎
讀吓書好唔好

就算你覺得羅斯福太左 （其實民主黨果個年代係中間偏右囉，共和黨先係左）
係俾都係俾艾森豪威爾
起碼人哋起interstate

ok 我眼盲冇睇列根格嚟個like
但係如果fdr係左 林肯咪要鑿返落嚟

其實你係咪唔識字
我幾時講列根係民主黨
「搵fdr呢啲時勢做英雄嘅民主黨垃圾同Trump比」
你搵列根兩隻字我睇
你重讀小學算啦

但係有代價

你都傻嘅
我幾時講佢係左
我講緊佢係民主黨垃圾
又再一次突顯自己唔識字

屌，成個弱智咁

好快，不過會加個大牌，史上两次被彈劾總統

可惜彭斯反骨

史上兩次無賴地被彈劾既總統

彭屎一定唔會係臨時先反骨

一定係其中一張牌

令到

難得總統先生一直咁信佢
唔係Donald Trump搵佢做副總統，佢呢世都平平無奇

遇刺身亡

好似話想公開好多秘密而被自殺

撳全部圖片
我放咗好多張

不如刻第一夫人啦

都認同
可能pence行呢步都想侵軍管
點知侵太和理非

Kennedy 係庚子年當選總統
Creepy Joe 又係庚子年當選總統
睇嚟侵決定退落嚟都唔係壞事

佢俾人刺殺架

以前隻黑雞

我心急柒左

好似話想公開好多秘密而被刺殺

有傳係transgender

侵侵好危險

Well, you only need the light when it's burning low
Only miss the sun when it starts to snow
Only know you love her when you let her go
Only know you've been high when you're feeling low
Only hate the road when you're missing home
Only know you love her when you let her go
And you let her go

好識著衫 呢個年紀keep到咁 無得輸

後面隻pence

呢張圖好勁
聽咩歌都好似有侵幫你整beat咁

梅拉妮 伊凡卡
真正貴族氣質

美國人唔反抗怨得咩
成日講民主制度人民自主
由1月6號睇彭斯出賣侵
一直覺得美國人一定做嘢
一直等到20號前幾日就知美國無了
唔好講咩仲有制度互相制衡
一有缺口永遠都返唔到轉頭
香港人就係之前太安於現狀醒得太遲所以比人侵蝕咗咁多都唔知
咪由得佢哋日日抖音算
歷史總有一日會還trump 一個公道

親子丼

法官大人

右膠仔唔撚鐘意我blk柒我呀

Ching 聽日返工記住屌返老細

我唔會扑
我好想同一眾巴打指住你黎笑

侵個仔應該係姐控母控

記得侵侵17年就職果陣 Clinton係Hillary格離都起勢咁望住ivanka望到流曬口水

佢個仔真係好幸福

Draft email 都錯3-4 次
上網就立個「右膠仔」 稻草人黎打

睇佢傻頭傻腦
其實都幾值得可憐

左膠 big tech死撚晒先啦

Big tech就係咁
唔岩聽就ban
見侵就ban
左膠仔

冇可能啦

愛侵力就係咁
唔岩聽就ban
見登粉就ban
右膠仔

香港人幾時鑋林奠同中共去閻王廟？

俾人笑完仲死纏爛打

有冇圖

冇是咁的，零分重作

民主黨啲人真係好淫賤
克林頓之前淫賤搞到個名臭晒
依家仲要係公開場合繼續咁

much better

鑿撚死拜登先？

屌你有片

帶領民眾衝入國會

笑到pk

拍戲都冇咁好笑

左膠死晒未先？

Melania著衫真係好好
睇親都唔會悶

侵要穩固共和黨支持者嘅選票至妥協搵身為保守派嘅彭斯做副手，本身應該唔係同一派系，理念唔完全一致，蓬佩奧先係佢三顧草蘆親自搵返嚟嘅最佳輔助人選

是時候放牙登上去

Trump 係咁諗

不過彭屎一直都係敵人既一邊

係呀

屌打

左膠想連原本幾個都炸埋

真？
美國選舉舞弊左咁多年
不過Nixon 贏左1968年選舉後都因為水門事件下台

基本上都係民主黨耍手段

係佢抄火影

迫Nixon 下台？
但咁多年黎共和黨無耍手段咩

拜登刺身釘上去咪得

好可愛啊

侵侵七十幾歲人都有心有力有行動
我覺得佢真係行動激勵人心